飛天南仲未死！！（我屌！）

朋友係護士，話仲係ICU
我屌！！！！！！！！！！！

推

最好死唔去 周身病痛

邊間，等一眾市民前往慰問

我仲預左7日後去上香

咁撚命硬？

抆鳩佢喉啦屌你老母

邊間ICU?
想去探病

最好就長命百歲 百病纏身

邊間？

有冇原片可以睇

俾錢佢

屌 佢死去 日日中一次風
睇住我香港獨立唔係仲好咩

下，香檳都訂左啦喎

仲有天理嘅？

係講就講多d

FC??

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

希望佢唔好死 做個死廢人下半世都攤係床度

天理不容

未死 所以起身返工??

死唔去先好
百病纏身

求神拜佛都希望佢唔好死，做植物人好啲

祝佢長命百歲 百病纏身

屌 證明左香港醫療真係好撚勁
唔死就唔該佢多啲後遺症 最好行唔到瀨屎瀨尿變弱智
黑社會大佬喎 變垃圾啦

死唔好係好事
由其係中風，之後跑唔到追唔到人

死唔去咪岩囉
一世訓係度
眼光光等死啦

中風坐成世輪椅啦

有冇咁命硬呀

屯門ICU

咪撚救啦

去探病

一世卧床, 訓到有壓瘡 ,大小便都要人照顧, 插胃喉先食到野, 仲要完全郁唔到,但神智完全清醒...
我諗香港人又唔介意交稅吊住你條命黎受苦wor

小心何妖派人滅口，大家快啲去保護證人

全身癱瘓集氣區

最好醒番但全身郁唔到

Fact check?

係都一哥先

死唔去咪變植物人

最好左手右腳郁唔到 百病纏身 死又死唔去 自殺都救返佢活受罪

佢受唔受得起香火啊
燒牛屎俾佢得唔得？
驚佢係下面掛住陣屎味

未死唔緊要
中個靚風先出返去啦

唔死百病纏身，半身不遂用屎片失禁先係最大懲罰

請支持警察狗狗以及元朗牛牛絕育計劃，留翻佢地條命，有丁權，冇丁用，每日都生不如死，每日痾尿都反省下點解自己冇左兩粒蛋蛋

想上香比佢

祝你腦癱

唔撚係啊

個女就慘
未有得吞遺產住

植物人

聽日黑衫探病
做護士既唔該加料等佢生不如死

未死仲好 心臟停咁耐 大把後遺症

咪祝佢長命百歲 百病纏身囉

半身不遂

快撚d死

地獄都唔撚想收條仆街
要佢死前，有咁痛苦得咁痛苦

長命百歲 百病纏身
全身癱瘓 做植物人

最好變植物人啦你老母

屌 笑撚錯佢叫做西天南添

God Bless 🙏🏻🙏🏻

花牌都訂撚埋啦喎

唔好玩啦巴打
想佢死還想佢死
如果醫護係工作個陣都唔政治中立
同黑警有咩分別
咁岩個護士係對家咁點？

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 全部都要文宣 唔好中計

Sing hallelujah to fly sky south

不在此時，便在彼時

屋企人輪流照顧真係溫馨

搓醒佢 要佢做植物人

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

係元朗人唔該入嚟幫手推！

睇佢都似係中風 唔死都冇撚用

半個鍾去到r room
希望佢collapse 撞爆頭 sah

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
幫推
文宣做事
起底組麻煩了

想害死做護士手足咩

大家集氣燈死佢

飛天南係可以指證出幕後主謀嘅有力證人，如果證人出事，法律就制裁唔到幕後黑手。
請大家保護證人，以防有人企圖滅口

希望佢係入屯門醫院

咁大家就放心啦

長命百歲，百病纏身

一定要中風醒返全身癱瘓，唔好變植物人

係度獻世仲好，咁快死便宜左佢

個女幫佢搵返腰包未？

還我升天南

希望佢長命百歲，百病纏身

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

通常咁爆血管都應該塞晒
救得番都祝福佢

知唔知個大肚婆點？

祝南哥長命百歲，百病纏身！

死唔去仲柒喎
打打不自己慣低
點同d細交代

植物人都好

到底7日後有冇得掙上頭注香?

真係死左有冇人拆靈堂？

無辦法 救護發現得佢太快 現場有得電 第二round 2分鐘後已經有返 pluse 之後唔洗moving cpr走

原來白衫嗰啲等緊大佬翻屋企

有冇搞撚錯

係
唔好死, 長命百歲, 每日眼光光瞓係床先啱呢啲人受

唔好死添啊
心臟停頓咁耐唔知會有咩後遺症呢

btw善心香港人想探病

中風please

係 禍及埋家人

立即死益咗佢啦

做植物人啦仆街

最好做植物人或者殘廢啦，生不如死就最岩呢啲人

下？咁都唔死？

辛苦晒，推

最好變植物人

咁就想死？無咁易

上天庇佑

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

最好唔死
然後有一世手尾跟

祝佢百病纏身

邊有咁易死
死得咁輕鬆便宜左佢

最好全身中風，得返對眼郁到就最好

你老母 睇黎我聽朝落鵝頸橋先得

長命百歲，百病纏身啦

咁撚肥 三高糖尿手尾長長命百歲啊

唔好死住，癱撚左就ok。

屌

有冇醫生幫手送佢上路呀

死左佢plz🙏🙏🙏🙏

咪撚用納税人啲錢佢過世呀

本身都已經弱智

唔洗死 植物人就得

集氣

癱算啦

醫護工作係中立嫁
乜人入到醫院都會盡力救
但屯門醫院workload 咁大
做完手術漏左舊棉花呀手術刀呀唔記得拎番出黎都係人之常情

fact check with 急診室醫生
未死，做緊通波仔

屌咩姐
腦缺氧咁耐
起番身都係個廢人
想痾取都要人幫佢除褲
佢死唔去大家要鄧佢高興呀

唔好死住，住返幾個禮拜ICU
再器官衰竭死啦

好驚佢會 求生不得 求死不能

好想去屯門醫院表揚佢
有無人知咩病房

咁易死益咗佢

集氣 要佢留番條命 千萬不能死哦

全民頭盔月

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

個天唔會比你咁易死，長命百歲啊

求下佢千其唔好死

4支癱晒好啦

希望佢唔好死，癱左

中風，有知覺，郁唔到

可能遲啲用得着呢

嚴重傷殘仲慘過死

生不如死更正

唔好死，搵日吹雞探佢

半身逐，每物要靠人照顧先好

癱左佢仲爽

呢啲人最好就長命百歲，百病纏身跛手又跛腳，咁就最好。

有冇醫療事故發生下

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

Google完真係唔識佢

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒我好心痛），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

小鳳姐都出咗嚟喇喎

帛金都準備好

因為佢根本就唔係d咩大佬
佢只係鐘意扮大佬

中風唔死活到100歲先至正
睇下班仔女兄弟點樣照顧你

仲咁樣 ？ 直接元朗啦

屌你老母仲喺度圍乜撚嘢呀

直接，拎架撐入元朗喇，同搵何妖

推推推
電台 phone in 節 目

0800-1000 香港電台第一台 千禧年代
/ Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台 自由風自由Phone
/ Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版) 在晴朗的一天出發
/ Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

啱啱話死撚左

叫個朋友做野小心d，千祈唔好唔小心唧d 空氣入....

長命百歲bedbound啦屌你宅母

唔死先好呀
咁中風法一定大把手尾

屌今日地鐵受阻返唔到工

癱左好d 無自理能力 大小便都要有照顧
以前一個唔該就喊打喊殺 人人見到佢都叫大佬
癱左變廢人乜鳩都唔同哂
心理上好撚大打擊
佢呢d人係要慢慢剝奪佢既尊嚴先可以大快人心

淨係大小便失禁都夠
快d黎幫大佬買成人尿片 L碼

好想去大酒店開香檳燒炮仗

點解屌？
唔死咪幾好 心外壓左咁耐 即係心跳停足咁耐 即係腦缺氧足咁耐
醒返都中撚風喇
我祝佢快撚d落床添呀 日日柒撚懞懞咁尿都唔識痾呀

心臟停頓入icu應該醒返都殘廢
現眼報

其實佢都係打人唔啱姐，個天罰佢死唔公平

罰佢冇能力再打人就得

死撚左佢算啦

住院咪又我地補貼

快d死

希望佢身體健康 死極都唔去啦下
打人打得咁撚開心

快撚啲死啦 屌你老母
出到嚟都斷手斷腳
點做揸fit人姐

屌你老母

中完風都廢閪啦

求集氣

燈死成啦
希望條友一世冇病冇痛 最好死埋佢

最好中風，百病纏身吊住條命唔死

快撚啲死 屌

黑社會大佬好快雋比人取代
到時飛天南就冇人記得

push

好多靚都上上位奸麻

補多刀啦

唔好死 , 做植物人好喇 , 大家比條生路

都唔方長命得去邊 人渣

喺邊度醫院一齊過去幫佢拔候

植物人太舒服，要做個意識清醒的全癱廢人

佢呢d中一中風應該手手腳腳都唔係幾用得

最後中左風 癱左係到做廢人

屌 搞撚錯 重未死得

快啲死啦屌你老味